黑警又發功，推完阿婆又出Whatsapp Sticker

今日藍網見到

點解唔用呢張

係未要讚佢地好有創意？

今次小試牛刀，反應良好相信會加推

真係唔知醜

721?
不了不了

Send 比楊明啦 切勿酒駕呀

點解唔整個醜字比自己

點解次次影親都係推車

張相個黑警咪阻撚住c9推呀婆上斜路啦
人地咁辛苦仲係格離指手畫腳

人地飲緊燉湯，唔駛你教

下次影褶被被

嘩吊那星!!! 推呀婆出馬路呀!!!!

有無人整個狗頭樣出黎

打和啦 super~

藍屍廢老識撚用sticker咩

做咩唔用
依張

相入面嗰三條友今時今日都唔識點戴口罩？

唔知點寫

咁蠢？用咗等如表明立場

冇 賞花杏仁露？

想要「So? 洗唔洗whatsapp通知你？」呀

撐警不是罪
但是是傻B

表明又點？

無可疑個sticker响邊？

等緊出 ver 2.0

有無高手整返個黑警系列？

幾時有掉你落樓

楊明醉駕都冇拉 收返埋d sticker啦死黑警

成本一定比popo平

有冇打曱甴sticker

收皮啦黑警又想洗底

點解冇呢張

呢張有人整左sticker

哎吔 不了 不了

班狗又自由攞嚟柒

邊個要用呢啲咁柒嘅sticker

轉身閃人

夾硬伸隻閪手埋去扮幫

早幾日中同先send個藍血人whatsapp sticker比我

然後我同佢絕咗交

其實講真 對政府機關或者呢啲乜乜署 出呢啲sticker都算係最貼地同親民嘅公關

但差佬你地用呢招係完全冇用 你地做咩都係咁乞人憎㗎喇

利申消防出sticker就想要

冇上返行人路?
黑警也不屌

啲圖同句子點解俾我個感覺係缷膊同粗魯
幫緊你 幫緊你 個意思仲唔係hea人

點少得呢條sticker

揸槍射人隻交通狗呢

呀關狗

依啲唔做sticker 點得呀

班畜牲舊年咁多 打人sticker 唔用？

動態Sticker~!!

睇見就眼冤

仲以為佢幫手出力推咁樣企喺隔離咪仲阻住人

揾方法喺tg轉做whatsapp就得

Between 全民用tg咪唔使咁煩

楊明醉了

認真，對家無停過，我哋更加要努力

警甴學人跟潮流真係柒過人。之前有吉卜力比賽又學人玩，自己形象已經差到不得了，玩幾多PR都冇用。

飄零燕推車.gif

因為同水炮車玩開，職業病發作

想用黑警炒車死既sticker

求link

有無巴打識整，跟佢畫風騎劫左佢

賞花杏仁露呢

咪係
黑警又話咁樣無問題既

班友 on L 9

俾班黑警自high

三隻野都用口罩露個鼻出黎

721?

831？

咩啊，阿sir同同袍玩開洗你教咩

成日想洗底咁撚柒嘅Sticker好心就咪攞出來獻世啦屌

LM 等黑警全套STICKER

有冇精於設計sticker嘅朋友仔快啲整返套對抗騎劫佢哋

其實好多都好正

有咩方法可以轉
whatsapp sticker係兵家必爭之地 可以影響到好多廢老
連我個深藍老母都用連豬就知咩事

呀～呀～啊～

實俾人改到鬼5馬6

先唔講係咪警察出
首先真係好撚樣衰

stop making stupid people famous

交曱甴sticker點可以冇零距離開槍同揸電單車撞人 曱甴隊當係威水史嚟嫁喎

依張有影響力啲喎

有冇人知down左佢地有冇錢收個類 想攞嚟玩

進擊的巨人

竟然冇賞花杏仁露
記你老母
叫你個上帝落嚟
推大肚婆
打人地仔女

楊明專屬

有啲蝗語係度

無記錯D黑警sticker上年已經失效down唔到

唔好超速嗰個改做記你老母應該

幾分似劉以達

呢啲咪白驚

屌我以為有推阿婆既sticker

點解唔係狗樣既？

啱啱試都得 要dl五色學倉頡

最簡單既嘢偏偏最少人做

LM 高手出Sticker反寸

個睇路呀

做乜鳩

佢打人打得好大力 無cut出黎啫

仲有打八字撞人

一早要整呢個啦

口罩唔遮鼻

好撚嘔心

行返上行人路

自由閪 記你老母 唔好搞我後面 都無

屌，啲sticker點解少咗張 行返上行人路

係囉，點解無呢張咁威水野

柒到唔敢睇

點解冇人講黑警推阿婆出馬路

留名等睇新stickers

我無飲醉

媽，好柒呀

三位嘅口罩都……

3條友口罩都戴得唔好

浪費公帑！
守紀律做好本分就得啦！

搵人出番堆黑警stickers

門面Facebook post張濕鳩相

門入面 強姦 推人落樓 打到人重傷

Ya